trump：可以對任何在海上騷擾海軍的伊朗船艦開火。

美國總統川普(Donald Trump)今天(22日)表示，他已經指示美國海軍，可以對任何在海上騷擾海軍的伊朗船艦開火。

在一個星期前，來自伊朗伊斯蘭革命衛隊海軍(IRGCN)的11艘船艦，在波斯灣國際海域，危險的逼近6艘美國海軍與海岸衛隊的艦艇，川普因而在今天發出這項訊息。

川普在推特上寫道，「我已經訓令美國海軍，擊沈並摧毀任何和所有的伊朗戰艦，如果他們在海上騷擾我們的艦艇。」

在川普發出這則推文的幾個小時之前，伊朗革命衛隊宣布，伊朗已經成功的發射了1枚軍事衛星進入地球軌道。

油價要升了

要開波了

射左粒野去邊 嶋吹到呢

打9伊朗

世界大戰開始了

油太多要用咁d

直接射爆啲油輪，油價go go go

“Shoot down” the boats

伊朗俾人禁左出口石油，咁佢啲油輪去邊，大家心照

補返trump段twitter

有邊個國家唔會驚呀 只諗到3個

救油價最好方法。